各位，留力，等人權法通過，再睇下點

各位，留力，等人權法通過，再睇下點

呢個長週末，建議 唔好送晒啲頭

留頭 慢性攬炒

攬炒指標：

訪港旅客人數、酒店入住率
港元美元匯率、金管局沽美元次數
股市
評級機構對港評級
樓市、租金、銀主盤量
港共被制裁人數